早督榴連

三條6

好好食

食完回味果下好以食靚芝士咁

好鍾意食榴槤

識食呀

榴蓮臭啲定你對鞋襪臭啲

咁早有

你個口臭d

新加坡來